{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074014?place[place_type]=GID&place[gid]=1074014&place[latitude]=34.650520529&place[longitude]=127.5735482633&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 프랑소아풀빌라펜션(신축,오션뷰)"
    },
    "text": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONは21年5月に新築されたペンションだ。 このペンションは国内ではなかなか見られない異国的な感性を感じられる場所で、麗水から遊びに来る方に最高のヒーリングビューを提供する。 プールビラ客室、キャラバン、一軒家客室を選択することができ、客室内で個別バーベキューも楽しめる。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生するので注意しなければならない。 ペンション内では香り(エッセンス)や個人火器の使用が禁止されており、追加金額は現場で決済しなければならない。 人数追加やオプションなどの変更がある場合は、あらかじめペンションに連絡しなければならず、基準人数を超える場合は追加費用が発生することがある。 また、宿泊施設での青少年男女同室での宿泊について禁止されており、未成年者の予約と利用も制限されている。 利用の際には必ず入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にある。 許可されていない炊事方式と喫煙、無分別な娯楽などは他の利用客に被害を与えるため慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生したり期間が変更されることがあり、この場合、顧客センターを通じて払い戻しを受けることができる。 個別バーベキューやパーティールーム、カラオケ、ビームプロジェクトなども利用できる。 宿泊とともに周辺の観光地であるチャレンジパーク、ムスルモク海辺、抗日岩、梧桐島などを楽しむことができる。 駐車も可能で、ペンションの前には約30台駐車できる空間がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの退室時間を超過すると追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの香り(エッセンス)や個人火器の使用は何が禁止されていますか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでは香り(エッセンス)や個人火器の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの追加金額はどこで決済する必要がありますか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの追加金額は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの人数追加やオプション変更についてはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの人数追加やオプション変更がある場合は、あらかじめペンションに連絡し、基準人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの青少年男女同室での宿泊は何が禁止されていますか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONでの退室時間を超過すると追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONの周辺にある観光地として紹介されている場所はどこですか？",
            "answer": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONの周辺にはチャレンジパーク、ムスルモク海辺、抗日岩、梧桐島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "FRANGSOA POOLVILLA PENSIONの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、FRANGSOA POOLVILLA PENSIONの前には約30台駐車できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 785
    }
}